朋友爸爸做蘋果記者：佢希望咁多位連衞兵唔好再搞TVB前線記者

借朋友ac開一個po
我冇連登account 但有睇開
知道過去兩年連登既各位出左唔少力 好感激大家為香港盡心盡力
我爸做蘋果既 前線記者
佢同我講過佢佔中果陣啲示威者知佢係蘋果記者
都會對佢特別好

我知道大家好唔中意tvb
我都一樣 屋企長期唔睇 邊個睇屌邊個
個人覺得罷買廣告 舉牌等等都係好idea
但係大部分記者（尤其後生果啲）都係黃底
大公文匯另計啦(好多hea做既老屎忽）
而且在場有記者有鏡頭真係安全好多
好多證據都係靠記者鏡頭影到
好多前線既都係認同我地（包括我爸）
試想黑警搞記者之後 個個着哂裝備去抗議
好多行家都染黃 對我地好有利
佢地行內啲料係互相流通
有時紅底報社既記者會比料蘋果/100毛
而家針對CCTVB前線記者只會令佢地變番中立
甚至樹敵
試想下冇左CCTVB前線記者明裡暗裡既幫忙
成個行動會點
搞高層 搞藝人 搞邊個都好
搞記者對我地百害而無一利

係關鍵時刻唔好分化 唔好樹敵
更加唔好令本來偏向我地既變成敵人
大家唔好令對cctvb既厭惡變成削弱自己既武器

唔好比一時既憎恨沖昏頭腦
香港人最緊要團結一致

不分化 不內閧
團結係我地最大既武器！！

哦

你開依個post咪又係搞分化

CCTVB出名人工低嘅. 又唔係為份糧, 黃你老母咩
個個反CCTVB, 你就叫人唔好搞
你而家咪分化緊囉屌你老母臭閪

你都on撚鳩
我係林鄭tim 呀

收皮啦

示威還示威 舉牌遮cctv可以但真係唔好物理上搞到記者
同戰場上唔搞醫護一樣道理
如果你傷到記者你就同612個陣既黑警一樣 真係唔值得你咁做

形勢係會變
成鳩日睇兩年前乜乜物物有咩意思

係黃嘅話，班記者無任歡迎啦

朋友爸爸做海關，佢希望咁多位連衛兵唔好搞警察

屌你老母 樓主

家陣有人逼你做記者?你可以唔做

如果真係黃我就唔信比人鬧下自己做緊個間公司就轉色，正如做緊其他職業既人都唔會因為一句底褲就黃就轉色

許濤（英語：Thomas Hui，1972年5月7日－），香港上市公司電視廣播有限公司的董事局主席及非執行董事，華人文化集團公司首席運營官及副總裁，邵氏兄弟控股有限公司非執行董事。華人文化集團公司董事長黎瑞剛心腹。

黎瑞剛（1969年－），籍貫上海，生於甘肅省蘭州，中華人民共和國傳媒人，中國共產黨黨員，曾任上海廣播電視台台長、上海文廣新聞傳媒集團總裁、中共上海市委副秘書長和市委辦公廳主任。目前是董事長，現任香港電視廣播有限公司非執行董事，邵氏兄弟控股董事局主席及非執行董事。

公務員好黃
咪反政府

點樣變
只計2019年6月
615有梁烈士 629有盧曉欣烈士
當有人負出性命死諫
而竟然仲有8000條智障信呢D 高層先係原罪低層打份工

林鄭好黃

黄底？底褲黄？

CCTVB 前線全部良心記者黎

又拎D幾個月前既PO出黎引戰做乜鳩

唔做就搞唔到啦，香港仲揾到食嘅

我開始覺得我個名個(引戰)應該del咗佢

完全比唔上呢啲專業引戰狗

又嚟

如果TVB報道做得不好、你地覺得偏頗，你地可以提出，有邊個位唔夠客觀，你地可以比意見（但前提係你地真係有認真睇過人地寫的整篇報道，而唔係cap 一張圖就當係全部）
好似呢d 咁 來來去去剩係拎趙家賢呢一張圖黎大做文章

另外亦建議和理非朋友持續去信通訊事務管理局投訴，通訊局接獲投訴會去信無綫要求解釋，一來增加無綫工作量，二來通訊局會就可能違規情況作出懲罰，輕則警告，重則罰款或吊銷牌照。雖然通訊局是無牙老虎，但大家谷大個投訴數字，例如去到十萬、或一百萬，相信通訊局不能不認真處理。

投訴傳送門：

我Loop 少次咪成堆智障出黎多謝CCTVB 班賤種

曲乜嘢
D point 照跟返班契弟兩年前講既嘢

我見個藍祖藍毎節目 tvb抽得好開心喎

搞cctvb係一種表態，實質上唔係攻擊記者，而係攻擊cctvb個brand

你阻人地直播已經係攻擊緊個記者

叫你朋友爸爸show張記者證，寫你個連登名出黎proof先

成班助紂為虐

五毛常用技巧包括考古

唔知樓主有無真係坐定定，睇曬TVB兩個晚間cast（7點、11點）？知唔知TVB點樣報導法庭故？知唔知TVB點樣偏頗啲狗？遠嘅唔講，有興趣嘅你自己搵返港台兼職記者採訪國安日被捕嘅package嚟睇。

敵人係新聞部高層黃淑明和袁志偉，主播、記者、攝影師、編導都沒有自主權，只是按指示辦事。至於編輯，83台編輯都無自主權，只有81台出名嘅最高層編輯先有較大自主權，但其實佢哋大多不敢逆高層意思。所以，最大黑手係黃淑明同袁志偉！尤其是黃淑明，更是直接參與。
人地前線記者都係打份工 係無辜架

你可能會覺得，錯在sub檯而唔係前線記者，咁你個所謂前線記者咪又係要pack隻故，咪又係幫sub檯做喉舌。就算你係黃，根本就唔會逆轉到TVB而家偏頗嘅情況，就好似一個黃絲走去考狗咁諷刺。

希望所有對香港有希望嘅cctvb記者辭職，唔好再留喺cctvb報假新聞

又出返呢ｄpost

打藍店工
幫藍店賺錢喎~

估到你咁講，但無下面班記者做故仔，高層點會有材料改？換言之，前線記者以為可以中肯做報道，其實就實際上係幫邪惡軸心抬轎，你點樣偷換都唔會改變到呢個事實。

成日開埋啲假膠post 遲早所有人都block哂你

on撚鳩

我無正評過

戇鳩啦 都2021年仲講呢啲訓撚左幾耐
話tvb啲人黃真係得啖笑
真係比著你真係暗黃 知道自己台比人搞會唔會咁就轉中立/藍？
我係佢我反而好開心公司比人搞 反正又唔關我事

同埋當你真正明白黃既理念 你係唔會轉去藍

五毛又開工

你估咁多人有追開咁多post咩?
就算有人睇過以前個post, 對內容仲有印象嘅又再少啲啦

有咩問題好哋哋開門見山直接講唔得?
正經嘢都要玩膠玩到有班人認真炒車?
就算你哋觀念正確, 但用垃圾手段玩壞個風氣為咩?

係咪有機會冷嘲熱諷到就顯得你高人一等好撚有優越感?
除非真係純粹恥笑而唔係想為件事好啦, 否則我真係唔明呢啲手法有乜撚嘢用

見你咁認真
呢D cm 全部係前年幫CCTVB 走狗洗地個班D on9仔copy and paste
我當初都係好似你咁覆
然後班on9 潛撚曬 一係發脾氣屌我文革批鬥

我親口聽到TVB前線講
「成班黃絲暴徒不知所謂 快啲影晒佢地」

我哋係想個台快啲摺，你班「朋友」重喺入面做畀value個台做乜？

我覺得呢個取態無問題，但TVB記者自己都無可能獨善其身，佢實際上係幫TVB採訪緊，提供緊材料俾Sub檯抹黑抗爭者。

閪台係要阻

回帶閪，已封屌你老豆

法律係人大定 所以法官都係無辜
樓主訓撚左幾多年呀

又唔係打記者
連記者都無屌喎

淨係屌無線都走出黎護主

食屎喇無線

香港人就係咁

可以幫藍店賣廣告 代言

唔可以幫藍店打工

講到尾就係欺善怕惡 姜狗有fans咪唔敢出聲囉

啲記者搵得10,000幾千又冇人識 咪批鬥死佢哋囉

[url]大家好，我是一名香港警察員工 希望咁多位連衞兵咪再搞我地前線記者

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
上次個on9扮狗已經扮出火，你班仆街仲未吸收到教訓？

第一日做香港人咩？
堅持狙擊班仆街俾班on9 屌返轉頭你盲反仇恨好撚平常， 我19年前遇唔少

朋友係林奠老公 佢內心好黃

曲你老母無事搵野黎回帶，on撚9

但係前年班左膠係咁講
我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

朋友爸爸叫我同你講收下皮先

應該會幾開心 如果係黃嘅話應該會冇歸屬感

提供證據先講，近排有咩post多謝cctvb呀？屌你老母

咁你直接講啦
Loop完呢篇loop 個篇
有好多人睇完頭幾個留言就唔睇
有d淨係睇標題就算
而加搞到曲直難分
件事愈搞愈複雜

你朋友10歲？佢daddy可以有幾後生？

可能根本就係，唔使當。
起底就知。

又撚狗

最撚好笑係班弱智仔 根本連5個現職/曾過做過真理部既都未必數到
然後被人debunk 所有言論會再自動腦補一堆新野出黎

例如上個月個王俊彥跳船
被人問2019年係咪昏迷左就幫佢作埋 「簽死約 提早解約要賠錢」
但我一提梁凱晴都係交信後一個月通知期就走左就扮盲

上個月有個主播無做咪成班護航囉

後生全部白警

啲論點一模一樣898

Lai

呢個Po 就我舊年回帶
結果成堆智障係度多謝我「守」左咁耐
大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

大家唔好針對前線既狗
大多數後生既都係黃底
佢地都係迫不得已
慘豬

直接屌咪一堆智障衝入黎屌我鬥黃囉

黃你老母 收皮啦

樓主用心良苦

巴打我有你印象
又係19年6月已經屌緊班錄音機咪扮無辜

model answer: 紅媒記者都係打份工
警察都係打份工
公務員都係打份工
林鄭都係打份工

原諒了

原諒popo了
海關雖然搞阿布泰，拉前線手足有戰略物資
但係記住海關前線好黃，佢哋都係跟order被迫

TVB食屎啦!

其實連登已經算好好啦

fb先痴撚線， 唔係講緊果d藍屍page, 係蘋果日報果類page都大把依類弱智

tvb記者咪算小野， 狗都大把蘋果讀者撐呀
你就知可以幾撚痴線

朋友爸爸做亞視記者：佢希望咁多位....唉算數

又來黃底褲

屌你老母收皮啦，你不如拎埋689支持64新聞出黎講啦

真係黃就知係屌公司唔係屌佢哋幾個人啦
又唔係指住個主播鬧

收皮啦，唔撚好唔記得你地點撚點報導新聞，扭曲事實啦。做壞事要落地獄㗎

拉 一堆廢話

一日最衰係政府
問佢政府指邊個，就話特首，萬惡所有野都係特首一個搞出黎，所有公務員都係俾佢用槍指住先被迫做， 最多加多幾個司長局長問責

毒果
蝗語 賣手足 查安心出行
仲夠膽同香港人講前線黃？

我唔知係咪真係有蘋果記者咁樣講過，但係睇到#23都未有人正面反駁呢個移至記者嘅理據

佢好似肉身係外國

朋友係侵侵，希望大家唔好搞翠翠......

黃唔黃我唔撚知啦
街外人只會見到最後出街啲報導手法咪就係鳩報抹黑囉

垃圾文

又來
過一陣就一篇作文

回帶埋唔影藍店大頭

朋友契弟做雜總，佢希望咁多位連衛兵高抬貴手

就算佢影到都唔會交片出嚟啦

叫你朋友爸爸去死啦
做蘋果你老細就黎要入去坐
呢的時間你得閒去關心CCtvb
屌你老母 咁你朋友爸唔入去cctvb做

留得係間咁嘅垃圾到做，跟本就係㗰9氣！

佢訓撚左2年，回帶2019年舊文

個個反？好多黃仲睇緊Tvb wo

篇文就2年前6月出既
同一個月有梁烈士死諌
當有人付出生命
而同時有8000人多謝TVB班維穩狗 「守」左咁耐 / 「低層打份工」

你覺得我定係個8000人問題大d？

樓主pin

收皮啦 最識得斷章取義咪就係TVB囉

咁都block

我專回開喎
CCTVB記者 蘆儀：我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事

今次原篇唔洗再cut

近排=上年唔怪得你2019都回帶啦

其實將你呢個theory apply去警察都得，又係嗰句後生前線好黃，係啲高層仆街，如果冇咗佢哋暗地幫忙點算⋯⋯

根本呢個論點就唔work，講真今時今日入得去TVB做大家都心知有數。行家都知道TVB個價出得閪，即係唔係為咗份人工；你話係黃但根本做緊藍嘅嘢，即係唔係為咗正義。

咁你同我講係為咩？

阻得好，記者做少左仲有人工出，唔係更好？

呢個post遲咗2年先開

咁多人鍾意借朋友ac

咪就係

推

所謂的朋友就係自己

本身我都以為cctvb班走狗係過街老鼠黎
直到我見到王俊彥條走狗跳船都咁多人吹奏

無可能，你隻引戰狗食屎啦

依家啲PR公司咁低級

黑警都好蘑菇

食屎啦無線

睇完就第一時間負皮 唔講你自己pin嗰個例子 cctvb報721事件只係話有人聚集係黨鐵站就算 平時啲黑警犯法既新聞9成又唔撚報 乜撚野唔搞佢地班黑記

又係呢啲論調

屌你老母tvb 記者

樓主勁勤力

王俊彥呢單又點睇
上個月新鮮出爐

點解要狂插王俊彥？

FYI 踢爆佢個po 都係我開
（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

係咪咁多人冇ac架其實？好難申請咩呢家？

一直都冇搞佢記者，搞佢報導姐。

黃底記者俾人搞有咩好怕，打個眼色笑下咪得。

入埋去睇先啦

Block

on99

食屎啦
屌你老母

警犬前線好黃

希望大家唔好再搞警犬前線

最多打你嗰時唔打頭

但係前年條友係咁講
我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

你朋友老豆佢識朋友係入面黃？ 我都識朋友係入面喎 佢話入面紅撚到發紫喎 前中後都勁撚紅
佢識邊撚個朋友呀 我真係好想知

拉

黃你老母

吓 佢地以前咪就係每次被人屌兩句就衝出黎話被人「搞」

PR BLOCK

佢地唔係攪記者
係攪TBB
記者冇傷害係播左之後TBB比人笑
最好記者唔好停機繼續播添

成日覺得借朋友ac呢句真係好假

屌2屌就變中立, 咁你變紅啦, 唔好返轉頭

求其作段故就過到骨？0/10

你覺得人唔認真
不如你出示自己認真譴責過tvb的發文紀錄

過去大把人認真分析過tvb新聞部班人的問題
你有無幫手轉貼,或者認真睇過?

所以你就出黎分化玩假膠
冷嘲熱諷對件事就最有用

PR's post, blocked

支持樓主狙擊cctvb班狗閪

不過你咁回帶法唔認得你嘅人就以為你派膠同你嘈

又block一隻

19 年咪又係有呢種post 仲要話個朋友自己係cctvb 記者添
請問呢兩年嚟，有咩改變到？

仲有tvb人用戶外攝影用的燈故意照示威者眼
當然係記協顛倒是非下竟變成示威者蝦記者

樓主真心支持TVB

但前年條友都係咁講
我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

如果係黑警醫護呢

我老豆做記協
佢叫我出盡力搞鳩tvb

分乜撚化
我2019年6月已經屌緊錄音機
結果一堆智障屌我「民眾鬥民眾」

做得TVB就預左畀人屌啦，又要做雞又要攞貞節牌坊

我咪就係回緊呢種
我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

果條驚閪咩？#383204根本無追post
證明左香港有一大批智障覺得幫對家開脫就好高質,但對議題連基本認知都無

做得tvb仲認黃？

好事來，大家比兩年前清醒左
雖然仲有正皮

所以你就嬲到2021
冇辦法否認連登好多冇邏輯冇獨立思考既on9
但你針對佢地會唔會覺得自己哂時間
有時間我就寧願去save hk玩

我每次都認真覆班走狗洗地文
結果過兩個月又重新loop 同一個point
來來去去都係 高層迫 / 袁花先係pk

識樓主真人，佢弱智的
有咩打攪到大家嘅話，唔好意思

樓豬好嬲好嬲左成兩年
On9仔

彈開啦

又開呢啲post做乜撚野

唔講真定假
Cctvb真理部所有員工同狗一樣都係要死全家
每日提供幾多證供俾律政司告手足

人工又唔係高係香港有手有腳冇餓死
就唔好扮被迫留低做狗啦

咪玩啦
cctvb真理部班走狗用開既洗地point 我舊po 全部駁過曬
結果上個月王俊彥跳船又一大班智障重新用同一堆point 黎吹奏

被我踢爆曬駁唔到就話「鬥黃」

良心前線？！
比政權利用緊，
整到成手血，
但又可以當咩都睇唔到，
澄清自己以盡良心去做。
黑警都變白警！

去apple facebook睇的確大把on9仔幫tvb同律政洗白
樓主只係突出呢班人的所為

樓主就好似國王的新衣個小朋友踢爆呢班人
當然比人屌到仆街

所以咪就係話你哂時間

其實前線黑警大部分都好黃 只係打工姐

果班仲會幫tvb spin的垃圾當然勸都哂時間
但班垃圾係不停洗白緊tvb

樓主出聲當然唔係勸果班人,而係防止其他人遭老點
當然副作用係一定得罪曾幫tvb洗白的香港人

我老豆做政協不過好黃添

是
我老豆姓習,都有少少地位
佢話出盡力支持香港年青人

所以我唔知做乜9
過左2年 真理部班走狗扮慘就洗底成功
仲要有一堆智障幫手諗埋藉口兜點解2年後先辭職

反而有線個班一齊辭職明志反而冇咩人睇

我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

作好啲喇
蘋果記者做到爸爸
個仔又十幾歲
唔係好多個咋

其實我又唔太care 被班友屌
如果將來cctvb班走狗又扮慘
只要佢地記得點屌柒佢地就冇所謂

朋友老豆個仔條女做TVB，佢話唔係打鳩佢就無咩所謂

前年有人係咁講

我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

做壞事俾人屌有咩問題

一, 佢地仲做緊CCTVB即係藍嘅
二, 就當佢搵兩餐, 個心仲係黃, 咁比人屌tvb食屎都唔關佢事, 係tvb 食屎唔係tvb 記者食屎

三, 五毛又出嚟維穩

敵人習維尼 林鄭 黑狗都沒自主權

係黃既就咪撈啦，明知拍返黎既野會被剪接誤導觀眾，學下有線劈炮既骨氣

玩到唔知假膠定五毛

比兩年你搵工都唔走
對TVB係真愛

呢排啲PR真係多 jobs

你助紂為虐 我地唔可以針對你？

其實係黃咪唔好做，選擇性報導，係黃又做嚟做咩呢？

食屎啦，你唔通話放過d狗呀，因為佢哋前線好黃，有良知嘅就辭職啦

哂氣啦咁顯淺既野都唔明既人
都肯定屋企長開tvb 手機裝安心出殯
而家諗緊去打疫苗
但係認為自己好黃果d人

大把人為律政同司法迫害spin
最知名就係david tang同公民黨條邪惡老人

群眾完全唔追究壞人
反而係出聲踢爆的人遭欺凌

onL9

點為之搞記者？

叫cctvb 食屎
佢做訪問唔答
遮佢鏡頭唔畀影手足算唔算搞？

真黃記者都應該唔介意啦
明知出街一定畀公司剪到同事實不乎

而家記者有畀人打？有畀人淋油？

淨係721嘅報導用字已經見到個分別

但兩年前出好多傻仔信
我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

blocked

屌你老母2008高登夠大把人「我係中國人呀屌」啦
以前以前
以前香港夠係英國管

屌你老母啦

咁賺藍錢用係黃都大把人buy啦
睇下薑桃拍m記廣告都可以做年輕人當紅炸子雞
這邊箱追星由早排到晚
那邊箱送車旁聽冇人

之前啲死癈老向記者吐口水、非禮女記者個啲又點計

係直播大叫食屎啦之類，我反而覺得好小事

笑撚到我

如果個班有自知之明既梗係由佢地
問題係佢地on9之餘仲要好撚懶醒
王俊彥呢d走狗都吹到人民英雄咁

我朋友係耶穌
佢希望世人盡可能抵制TVB

on9 又係度屈
我就剩係好憎班賤種個頭維穩完
轉頭就扮慘

連登全體仝人向CCTVB 真理部成員致敬

（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

2008北京奧運嗰年夠大把人香港人叫自己做中國人/覺得中國好勁啦

成個政府想清算醫護，係咪仲未醒

pull

你又會唔會叫吓正苦黑警唔好搞蘋果記者先呢？

朋友fc當真

你都弱智 721 tvb 有白衣唔影影記者

所以個班咪比人bin到今日囉

其實個po都係我出
商台主持 ： 721 當晚cctvb 班仆街攝記 叫極都唔影白衫人 反而影返記者大頭

樓主係咪精神分裂
一起底d post 咁撚跳脫

希望記者包容下 ok？

共產黨前線好黃啊，屌你老母

我定期都會將班走狗既洗皘分慘文回帶

唔怪之得我睇過咁啦

所以呢？
你失憶 要我地都失憶？

樓主又係抵屌

你認住我咪得
我出得既tvb po全部都係班友兩年前既洗白文

你條撚樣比人急凍左呀？2021仲講投訴？咁監警會都有用啦

死煩膠
Block撚柒你

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工 希望咁多位連衞兵咪再搞我地前線記者

笑緊2年前係咁幫tvb洗地班on9

唔係喎
前年11年趙家賢「跌」耳仔之後
全世界講明私了班錄音機都唔割
然後佢地第二日嚇到瀨屎即刻上黎咁講架喎

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

好好笑

又撚人

叫無線食屎咋嘛，冇叫記者食屎喎

黃你老母想起間諜底？

我老豆係真•蘋果記者
佢話TVB全部人都係幫凶死全家
樓主老豆可唔可以收收皮

原諒了

樓豬5毛拉

所以咪唔係黃底記者

專業撚連登仔

好好笑
我唔而得佢地去死啊

支持樓主繼續開post
如果樓主唔開post我有預感好多人都會忘記了然後又係咁吹捧條賤種

XXX大部分都係黃底, 唔好搞佢地令XXX變返中立

屌你上年吹到依家仲吹得出
聽過幾撚多次
上年仲吹緊狗都有黃底添, 叫人唔好打佢地令佢地變幫政府
條底褲黃啲定督尿黃啲?

真呀

老實講 老母有望TVB新聞
點阻都阻唔到 所以有時會迫住一齊睇
TVB既最大問題唔係佢用字唔岩 係在於佢選新聞報道方面
有時佢個講世界 一時就講印度比好多人電死 一時又講美國好慘
佢講既野可能全部都係事實 但佢偏重某一方面既想講既真相
忽略某一方面既真相
真心 唔係成日睇佢地新聞 但次次都有種講到中國好好
所有反佢既國家都好多人民好慘 仲有次次被訪者都多數偏藍
真心都係果句 做得黑警預左無曬朋友
做得TVB個個都覺得你地無職業道德 樣樣野都有取捨
魚與熊掌不可兼得

王俊彥告別無綫主播生涯 慨嘆：荒誕背後原來無可救藥

睇入面啲留言真係眼都突

（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

呢班賤人冇一個係無辜

其實你個名+TVB記者上咗好多次熱門，
我唔使㩒入嚟都知又係嗰篇文
點解啲人仲係咁認真咁駁你
直接起底上一頁算啦
Btw依個膠玩到臭，唔好再用啦

樓主玩膠勁勤力

屌你老母臭西啦，乜撚野有記者係度安全d, 721咁樣咪又係報話兩班人衝突，屌你老母臭西，一定要繼續搞鳩佢，係街見到tvb既記者都要屌柒佢，等佢地知道自己完全唔撚受歡迎

樓主下次改個名再玩過

有咩問題？ 黃既都走晒啦。你睇唔到咩

黃條撚
成個走狗台250人
兩年夾埋走唔夠20人

回顧歷史都要俾人block

朋友爸爸做立法會議員：佢希望各位連衛兵唔好再搞前線警察。

我朋友爸爸係何妖
同時我係on9 PR

你咪on9啦 咁多工打唔打
有人拎支槍指鳩住佢地打tvb工??

仲要係tvb喎 你話冇親政府到咁極端都可以考慮放過你
呢個係佢自己嘅個人選擇

cctvb 死全家呀，幫支共做嘢理撚得你咩色，死全家呀！

但上個月王俊彥跳船好多人咁幫佢兜

佢走咪叫懸崖勒馬 有咩咁難理解??

第一個就打柒你呢d黨媒記者

抹黑左兩年先走 打篇柒文就洗到底？

會比左膠屌破壞新聞自由

洗唔到架 做過就係做過
佢要做嘅咪用之後嘅時間
去彌補佢為份糧助紂為虐嘅罪 好簡單

呢段野睇得出你個人好有問題

TVB 好明顯唔係 "做得不好、你地覺得偏頗"

我諗唔到今時今日 仲有咩人會咁諗

佢地個罪名係顛倒黑白是非 做假新聞

佢地唔係犯錯, 係作惡

吓
個班幫CCTVB 真理部洗地個班係咁講架喎

又出膠post

你一直訓緊活係2019

好撚煩，每日咁多手足需要支持關心，但有人回帶引戰，就好似不停loop加泰集會香港人舉旗咁on撚99，熱狗咁不停loop犯錯

好多？有幾多？你身邊好多？定沉默多數？

鞭屍2年前8000人真係唔明有撚用

fd同佢地D fd都有，佔一半比例，大家底線唔會撐警，但冇話一定要限乜，想點咪點

#133 有上個月既po 喎

王俊彥呢單又點睇
上個月新鮮出爐

點解要狂插王俊彥？

FYI 踢爆佢個po 都係我開
（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

林生 我老婆係特手 希望咁多位唔好攪佢 大家都知我黃

無一個係無辜架，唔撚可以慣啊cls

打下飛機好啦
點解要狂插王俊彥？

咁你努力屌柒佢地

推返舊post有乜居心 最憎呢d on9

唔會啦，唔覺得咁做有咩問題，各人有自己取向，唔係撐警就得

咁改變人思想從來都唔係一朝一夕做到嘅事,
你除咗有耐性講改善說服能力之外冇第條路,
偏偏揀個玩膠, 佢哋又更加唔會明嘅方法, 咁到底當初開POST為咗咩?

我本身就認得個POST先咁講,
連登係咪咁鍾意要人show抗爭cv先出得聲?
以事論輸都要講自己做過咩?

靜靜雞得個講字嘅?

唔搞TVB 搞邊個

樓主又撚港豬

又要做雞又要攞貞節牌坊
係黃就明點解做採訪個陣會俾香港人屌

出POST漂白王俊彥果個我不是洪卓立#56537
一個月前先教人去淘寶搵室內設計

係大量人做緊呢樣野,仲有另一班人做護法

on 鳩仔,家下係2021呀！你估仲係19, 20 年咩

敵人係整個cctvb！

死pr 狗

朋友爸爸做防暴警察：佢希望咁多位連衛兵唔好再搞香港前線防暴

收皮啦tvb

唔講啦，你自己睇吓你有幾多負皮就知民意係點
Block9埋樓主疑似五毛